收兩張黃子華飛, 任何日子, 任何坐位都可以

唔該哂

和合石有個位要唔要？

UPUPUP

輪椅位要唔要？

未跛唔要多謝哂

有fd放
但佢非原價 你預貴幾舊水

tg我，有計傾